岩岩買左部PS4 pro 登記唔到保養

上playstation web登記 要入簡型號時我地買果部變左 CHU-7218B 但無得簡呢個型號 係咪比人呃左

求救啊

正常

即係點啊

比人水左 水貨當行賣比你

無問題

屌啊 佢講明行貨嫁

邊個昆你會講到明話佢昆你？

我都想知

雖知呃人就唔係D咩咁光采既事

呢隻型號似韓版黎

正常係要等幾日先登記到
淡定

真係韓版 一search CHU-7218B 就出哂韓文

邊間呀，開名啦

港版型號好似係 CUH-7218C B01

我估樓主係深水埗買

打電話去登記 真心

買機真係一係藍店一係sony門市
有咩事都有得追

其他細鋪 擺明呃人咁款

買機就藍店買
平得幾多, 果少少當買保險
game果啲就細鋪買都無問題

不過樓主單case 去海關告
痴撚線 港行換韓水

得黃金d人先會做得出

邊到買先

黃金黑店以前中過好撚多次伏
中學個陣咩都唔識咩psp vita nds 個d
全部比貴d買行都最後都係水
黃金game鋪真係死全家

D貴野都唔去大鋪買點幫你
有相熟、肯定唔呃人除外